入咗大學又點?

以前比老師,父母昆咗我話:
入咗大學就賺大錢, 大把女送上門比我溝

於是我高中三年好努力咁讀書
冇讀書,零社交
終於喺DSE考到5科26分
入咗HKU

結果我讀到就黎grad都仲係A0
女性朋友都冇個
intern又搵唔到
比內地生屈grade (GPA永遠唔過3)
學科average收入得15k
準備拎綜緩

以前比老師,父母昆咗我話:
入咗大學就賺大錢, 大把女送上門比我溝

於是我高中三年好努力咁讀書
冇拍拖,零社交
終於喺DSE考到5科26分
入咗HKU

結果我讀到就黎grad都仲係A0
女性朋友都冇個
intern又搵唔到
比內地生屈grade (GPA永遠唔過3)
學科average收入得15k
準備拎綜緩

想做新一個升中四予？

了*

可能聽漏左，入咗大學神科先岩。

Hku就想搵大錢？
你估你東大啊？

入i大啦
有女食
好過入大學

咩科先